究竟生存有咩意義？

我都唔知人生有咩目標追尋

冇意慾追尋世界地圖
讀書讀黎又唔知為乜
樓又買唔到，首先要有父幹
人生目標唔通就係係咁搵錢為左買樓？
冇樓又唔會可以談咩婚論咩嫁

望住幾個fd日日pro club, 自己諗買部ps4都覺得浪費金錢

各位。咁我生存有咩意義？
不如自殺死左去
安安樂樂死，好過人生等死

等咩？重唔去？

要死就快D喇....叫春冇用

去死啦 留係到托柒咩

建議去落後地方發展
會發覺自己幾靚仔幾叻幾有錢幾多女
老一輩都係咁走晒去東南亞

盡快將 憂愁眼睛
憂愁面孔 憂愁內心
拋棄吧
找回你的微笑嘴巴
一同和唱可以嗎
啦……
一同拍掌 全力讚賞
生存是有價